Nike vs Adidas

我中學時期時 6年前 覺得Nike產品好似受歡迎D 無論跑鞋定 背囊 都好多人買
但近年 好似Adidas 愈做愈旺 係旺角 係幾步就見到一間分店 每個月出對新款波鞋 咩Ultraboost

投票：
Nike 正評
Adidas 負評

Nike啲跑鞋好柒
但如果買足球鞋/籃球鞋我都會揀nike

Btw 我係adidas愛好者

鞋 adidas
杉褲 Nike

adidas 杉褲 成日有間條係奇奇怪怪既位 真心唔識欣賞

Nike藍店 不了

Adidas 創新方面依家比Nike 強

adidas德國
nike美國